有冇人覺得兒化音好on9?

好似弱智咁乜都兒兒兒
同個d 咩親一樣